蘋果攝記呢張圖完美展示 警黑一家親

影完繼續照舊一家親

有片添啦

元朗西邊圍白衫鄉勇拿著鐵通為黑警「加油加油」
（轉自telegram)